武漢肺炎確診數字點解冇期貨買

點樣交易現貨

中國贏撚硬啦
升跌佢話事

想入張6月北上廣牛證
行使價：2億

貨?
到期賣個數字俾你?